[Netflix高質歷史劇冇人睇?] The Last Kingdom 孤國春秋 第四季

個人覺得vikings比較著描寫諸神嘅神話
以Ragnar為中心 但估唔到主角會死咗
所以個人覺得呢套偏向描寫成個家族嘅變化
Ragnar死咗之後 真係唔係咁想睇
不過最後都睇曬

而last kingdom好睇我覺得在於
佢真係有個主角係到
加上屌你老味個Alfred係咁撚鳩Uhtred
利用計謀將主角綁係身邊幫自己手
睇到我好撚嬲
但呢個都係其中一個吸引我嘅地方

得我同你睇喳

幾時有第五季

[Netflix高質歷史劇冇人睇?] The Last Kingdom 孤國春秋 第四季

一早開咗post
樓主應該想reply 點知開咗新post

係...